你真人 其實陌生得可以記不起

搞到我有啲想幫樓主含

其實真係好陌生
但係好難會唔記得